Coldplay - AHFOD World Tour (13) 台灣加場!

時間/地點/購票方法:

參考Setlist:
(唔會有太大轉動)

圖Source: Coldplaying

咁香港呢

Track List:
1. A Head Full of Dreams
2. Birds
3. Hymn for the Weekend (feat. Beyonce)
4. Everglow
5. Adventure of a Lifetime
6. Fun (feat. Tove Lo)
7. Kaleidoscope
8. Army of One + X Marks the Spot (Hidden Track)
9. Amazing Day
10. Colour Spectrum
11. Up&Up

2017年新碟! 新EP - Kaleidoscope

順帶一提對上一隻EP係Viva La Vida時期既Prospekts March, 好正

A Head Full of Dreams AU/NZ tour 雙CD特別版 11月18日發行!

CD1 同之前一樣
CD2 track list:
AOAL (Matoma remix)
HFTW (Seeb remix)
Up&Up (Freedo remix)
Magic*
Clocks*
Viva*
Oceans*
A Sky Full of Stars*

*Live in Sydney 2014

A Head Full of Dreams 時期單曲

MV:
Spotify:
iTunes:

MV:
Spotify:
iTunes:
SeeB Remix YouTube:
SeeB Remix Spotify:
SeeB Remix iTunes:

MV:
Full ver. Spotify:
Full ver. iTunes:
Radio Edit Spotify:
Radio Edit iTunes:

MV:
Full ver. Spotify:
Full ver. iTunes:

Official Live:
Spotify:
iTunes:
Single Edit Spotify:

其它

Birds
MV:
Spotify:
iTunes:

追數專區

第一場搶唔到
好彩有加場 準備搶第二場
Coldplay萬歲

台灣留學巴打

lm 開左個Doc整理開左依個post之後Coldplay發生過既大事lm
最尾仲整理左少少冷門歌曲推介

召集所有熟悉的面孔

等到啦 屌我俾小條鬼BAM左
又要搶飛啦

留名

仲係等緊香港場

最近開始聽EP，發覺Prospekt's March幾正 ，有冇其他正EP介紹返

blue room

希望眾多未買到飛巴打今次順順利利
Between 12號 guy 生日

利申已買12號a區

台灣留學巴

唉哪有假點去呀

留名

有冇人鐘意聽42

Those who are dead are not dead they are just living in my head

真係好正

Death and all his friends

好撚鐘意呢隻碟

諗住去佢瑞典個場

留名聽晚買飛
Btw東京條link官方係咪錯左？

咩黎架？

上網見到有人話Coldplay email俾佢

12月啦，大家知唔知代表咩呀

代表要瘋狂聽Christmas Lights 呀

唔係聖誕都成日聽

Maybe they'll bring her back to me.....

已買12/4 台灣場

those christmas keep shining on

點解冇香港 點解呀

已買4月11號 D4

買到11/4 A1位

另外買多左張6800嘅B3位，如果有巴打有興趣嘅話可以pm小弟
不過張飛印左名

已買area B3

11號b3

淨係新加玻果兩場先拎到假 viagogo炒價貴到pk

+1 已買4800
不過嗰時midterm week

我17號先開始midterm
為coldplay 我願意放棄考試

我要係嘉義去台北
當日5點先放
狗沖高鐵
唔想放棄啊 sem 1冇溫midterm已fail

Yellow

咁多位不如到時一齊飛去台灣

可以啊 我join

11/4嗰場到11點幾仲有飛賣

無香港場真心sad 始終人地地方睇無主場感覺
不過照飛去睇啦驚以後都無乜機會

台灣加場到而家仲大把飛

依家ABCD仲係大把位

NZAU Tour 終於開始左啦！

同今年歐洲場好似差唔多

Green eyes

睇咗NZ個場

Lm

想問下有冇日本飛抽中左既巴打？

郵寄果度係直接寄去你填果個地址定係點？
會唔會係寄掛號？
同埋會唔會有機會要對資料？

已經search左係寄掛號
Btw會唔會要對個人資料 因為好多野都係9填

咁就一年

巴打我都係pre sale 抽中左，而家唔知點算

同之前幾隻比較AHFOD真係麻麻，希望唔係最後一隻碟

集碟係為Live而設

香港

對d歌無咩感覺，但對隻碟用返彩色做主題好滿意，我miss左MX live，上youtube睇返個live幾萬人手中xyloband一齊閃覺得好正，岀隻碟之前真係估唔到竟然今次live都有xyloband

想買11/4 台灣場, 但佢淨係得國內配送, 可以點搞

搵到啦 買左A2

收左錢啦巴打
我係驚掛號寄到去個地址要對資料渣
我有個日本fd係果面幫我收飛 但如果要對資料都唔知點算

我地址好似冇填唔知點算

一定要填嫁喎

好似亂填左 過左數

Guy

好似有得改嫁 SEND EMAIL過去問啦

Chris Martin walks out after Dom drops a bombshellg g

想問下如果唔係remix/edit個d single就同album個d歌係同一個版本？

據我所知目前為止派左台既歌全部都有個Radio edit
Up&Up, Everglow 有個single edit
HFTW就特別啲同時派左原版同Seeb remix

有得改 覆得都密 兩三日搞掂
最好一早比曬訂單號碼 新舊地址
成件事會快好多

絲打個email 係咩 我send 左但成個星期都冇覆，唔知係咪send 錯

一人10首最鍾意 Coldplay歌

The Scientist (live 2003)
Fix you
Paradise
Lovers in Japan (Osaka Sun Mix)
Life in Technicolor II
A Rush of Blood to The Head
Til Kingdom Come
Death and All His Friends
Viva La Vida
Shiver

yellow

Yellow
Viva La Vida
The Scientist
Swallowed in the Sea
A Sky Full of Stars
Hymn For The Weekend
Death and all his Friends
Every Teardrop is a Waterfall
Don't Panic
Charlie Brown
Us Against the World
In My Place
Life in Technicolor (II)
The Goldrush
Things I don't Understand
Glass of Water
A Message
Only Superstition
See You Soon
Christmas Lights
Moving to Mars....

點揀10首呀

咁貪心 我漏左Swallowed in the sea, 唯有唔要Shiver

Everglow MV

補充係Single 版mv
原版之前拍左有個溜冰MV 唔知幾時播

我最鍾意就係簡簡單單鋼琴同CM把聲就夠

終於捨得唱Swallowed in the Sea 啦

仲要係Phil request

未有片 聽住先

仲有幾日東京場出結果
但已經買左台灣場好驚抽中
日本場有冇得refund or轉讓俾人架

fix you 無得輸
最愛神曲

會去睇12號嗰場

無錢

買左11/4 A2

我買左b3
有啲後悔 好想要a1 a2

香港都係冇消息

韓國又加場

最想去韓國場，但上次買唔到點知又加場

請問可以點樣買韓國票 全部韓文睇唔明 希望佢地完左日本會黎香港 🙏🏻 its is possible!

有機會既😖🙏🏻

好想Live 聽shiver
BTW 買左台灣12號

都未Announce arena tour

買左咩位 我都諗住買 不過搵唔到1800$個d

各位巴絲 有咩方法可以搵到票 山頂都得 台日韓都得

台灣11號個場仲有位買

有英文
可以去livenation睇下，interpark同yes24都有得買

Where you see

買咗泰國standing
準備退台灣

Swallowed in the sea
最被低估嘅歌

拓元

抽中左東京場…但已經買左台灣場
有冇人知有咩方法退日本既tix

I only can afford 1800

有冇2張 可唔可以同你買

有2張 ss seat

BBC British Artist of the Year: Coldplay

剛剛買左兩張3800
想問seat number有咩用，唔係全企位咩？

抽中無得退

Btw 巴打我想問扣左數 係咪代表抽中左？

有冇得轉讓
應該就係

Sydney場啱啱睇完
好正

東京場扣左數 咁應該係抽中左？
如果係既話就多左兩張SS席 遲啲原價放出黎

好靚，好想睇Sydney個場

Ss席會係幾多港幣

唯有等佢email 講點領票

I'm dying

1200幾

希望放到 原價放

朋友想放2張東京9000yen 飛
有性趣請pm

入場前喺出面跟number排隊 之後順住次序進場

仆街，我同老婆一張係80,一張二百幾

拓元話可以跟最後個個number一齊排，即係巴打同你老婆排200幾number入

Google: Coldplay 係2016年第5多人search既artist!

新碟美國終於都白金埋

Chris 上Carpool Karaoke唱 All I Want For Christmas is You

'Rock Song'

原來依家台版ahfod 有限量海報送有冇巴打身在台灣？

台灣場巴打買左機票未?
我見CX價錢唔錯,千二蚊左右

未買 咁平？ 有得諗喎本來仲想睇定啲

我買左喇

未買+1

AHFoD英國銷量:1,003,408

鬼故成為英國唯一一隻賣唔夠一百萬既大碟

唉好鐘意鬼故
只係風格唔同啲就少人聽

新加坡場既已買 台灣唔急啦成日都有平

好想再去
之前睇左英國嗰場 正到痴線

其實鬼故好聽過ahfod

Christmas night, Another fight,
Tears we cried, A flood.
Got all kinds of poison in, of poison in my blood

1. Parachutes : 2,651,000
2. A Rush of Blood to The Head : 2,909,750
3. X&Y : 2,743,000
4. Viva la Vida or Death and All His Friends : 1,480,000
5. Mylo Xyloto : 1,500,000
6. Ghost Stories : 650,000
7. A Head Full of Dreams : 1,003,408

鬼故真係好撚正

magic 同 midnight 都係無撚敵

我聽得最多嘅碟係鬼故

Fun fact: Magic 係少數由Guy帶頭創作既歌

O

O
嗰種味道真係好正

Ink 最正

麥鬼故原來賣得咁少
明明咁正

我想問日本場可以點退飛
我同朋友加埋凸左9張飛

9張

咁多…
你放出去啦，你去到日本再交收
冇得退

老細幫我拎番黎，依家公司聽緊

ink 真神作 勁鐘意

你老細

成隻鬼故O最正

巴打有無興趣讓兩張比我

想問有冇2張台灣

我都想要一張自己睇 咩價位既飛黎？

有趣放出去呀
18000 SS位
我地係3張3張咁訂

Happy New Year

祝大家新一年順順利利
睇show睇得開心啲

大家咁話

Amazing Day "MV"

push

係咪要開新POST?

LIHKG都有30日限制架 ?

好似仲見到喎

Youtube版

Amazing is real

大家sad嗰陣會聽咩歌?

Fix you

What if
The scientist

Amsterdam

Swallowed in the sea
A rush of blood to the head

trouble

無人會聽啲high啲既歌中和返 ???

Hymn For The Weekend 正式成為Coldplay最受歡迎既MV

超越左Paradise成為第一

A rush of blood to the head 連住Amsterdam 嚟聽真係終極享受

Midnight + another's arms + Ocean都好正
最尾仲要黎多首O

放台灣加場11號

B3.6800買左四張。平5%放

3230兩張

6460四張

未收到飛。官方2月尾先開始寄飛

The Scientist (From Fifty Shades Darker Soundtrack)

好難聽

收2張 3230 ！

點聯絡你

條Link首歌唔係黎
不 過都

10m views入面我可能佔左5000

line: joe10006

line add左到時再交換WHAPPS

放日本19號
SS.¥15000買左3張
放$1200

未收到飛
有趣既mamalau95@gmail.com 到交換WHAPPS

仲有3個月去睇live

日本Supporting Act係 RADWIMPS

狂賀! Coldplay UP&UP MV證實坐時光機抄 其他國家 "春晚" 廣告!

最好一定係strawberry swing/up&up
btw到依家都未睇得明bigger stronger mv

好失望 點解佢地要咁做

睇唔睇得明依個

有無grarity live 聽下
只搵到2003年嘅live

有冇人4月1 新加坡果場？

好期待

我嘅最愛(之一) - Life In Technicolor ii, 8歲啦

岩岩買左台灣加場 好期待

而家仲買到？ 咁咪剩好多

12/4 2800區 到時say個hi

仲買到啊 12號嗰場好似仲會清飛再賣

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

有無人去台灣場會去埋8-9號 looptopia?

收4張 COLDYLAY 4月12 $7800 COLDPLAY 台灣門票

a1.a2都仲有得買喎

係WO 屌

但係佢要台灣地址, 想問下有無巴打有?
比番300-500手續費

line me: joe1006

joe10006先岩

屌 岩岩好賣曬

海外可以現場拎飛

有無人有多兩張日本ss?

本來買左台灣飛 想轉去睇日本場

可唔可以分兩張比我

突然有飛放翻岀黎 joe巴幫我買左

舊年今日

曼谷場希望有feel

台灣場你地拎左飛未?

2月尾先開始寄喎

11號B3
獨巴一名 機票住宿未睇
有無巴打有好介紹？

唔係海外要去到拎？

獨絲自己去 諗住到時r水吹

有台灣地扯收飛

同樣毒自去 不過d1
china airline好似1200左右

獨自去+1，我係11號a1

Chris:
hello everybody i hope you’re very well
here are few things i think are totally wonderful…
love

'the bounce' from the gift & the curse by jay z
'life’s a bitch' by nas
30 rock
& simon pegg

大家都係11號 a1有米

機會難逢，成副身家dum落去

首爾個兩場先得閒
我想問有冇人知點買飛？

The Scientist - Fifty Shades Darker Soundtrack

我都係11號b3

Grammys Best Video居然係Formation

Chris可能表演同Chainsmokers合作首歌

啱啱買咗

仲爭2隻albums(已有a head full of dreams)

有無巴打有佢哋最早期嘅safety ep CD

SAFETY EBAY 有但好撚貴,建議唔好諗

bigger stronger同such a rush超正
唔通以後要喺youtube聽
EMI幾時同coldplay翻出safety

11號有無人組隊一齊飛一齊去？

Coldplay & The Chainsmokers - Something Just Like This

仲以為係The Chainsmokers ft. Chris Martin添

傳今晚Coldplay會上Brits Awards表演
3:30am

瞓醒有得聽

有興趣睇嘅

Single Cover

買左10號早機飛

The Chainsmokers & Coldplay - Something Just Like This (Live)

The Chainsmokers & Coldplay - Something Just Like This (Lyric)

歌似好Chris
臨尾先多少少Coldplay vibe

美國Trends

要紅返啦

UK iTunes#5

已經唔會當佢係coldplay歌

似得Chris唱，多過成隊coldplay都有參與

希望首歌圓到Chris個)'pop夢'之後專心做返本份啦

收尾有Jonny

Coldplay & Chainsmokers - Something Just Like This # 2017. 02. 22 Brit Awards

Guy真係好正

UK

J番舊歌

聽日聽parachutes

原來blue room有bigger stronger
不過未買blue room

Ode to Deodorant

有人話似radiohead

正常呀
Radiohead, U2之類啲band對佢幾影響都幾大下

ebay/discogs百幾蚊應該有 我係ebay買既都幾新淨差safety ep就齊但無可能買到

台灣jj已收到

US iTunes #1埋

正呀
泰國場張飛有冇咁靚呢

Snipperclips 3月3號護航

錯Post sor

Something just like this MV
Feb 28

parachutes風格被我想像中更柔同抒情
shiver
yellow

第一次聽?

yes
上個禮拜六先買coldplay 4cd boxset
包哂頭四隻albums

everything not lost令我有少少諗起後期up & up

細心品味下唔同碟有唔同風格

好靚

會去十一號

我現場拎

台灣場會唔會有得聽Something just like this

The Chainsmokers & Coldplay - Something Just Like This (Live at the BRITs)

Me 12th

Something Just Like This (piano cover)

'Coldplay'左好多

中學個陣因爲聽Viva la Vida
跟住開始聽另外幾首係youtube比較hit啲既
The scientist / yellow / fix you etc
我記得我岩岩聽個排係岩岩出paradise
之後咁岩係高登見到人話cd warehouse 個四合一好抵就買左
之後就發現點解可以咁好聽

I've been reading books of old
The legends and the myths
Achilles and his gold
Hercules and his gifts

Spiderman's control
And Batman with his fists

I'm not looking for somebody
With some superhuman gifts
Some superhero
Some fairytale bliss

Just something I can turn to
Somebody I can kiss

I want something just like this
Oh I want something just like this

very gay

Guy Berryman 係我條仔

呢兩日唔知聽左幾多次

放
11/4 B3區 95折
兩張 HKD 3230
四張 HKD 6460

我都聽

巴打自己去?

我都想聽先岩

係呀
第一次自己去旅行

40歲生日快樂

想知去睇日本場既巴絲知道點樣拎飛未
佢email 話去 convenient store 但未有進一步消息

超突發 新歌

Coldplay - Hypnotised (Official Lyric Video)

EP 6月2號出

B sides啊?!

EP, 即係Prospekt's March 嗰隻

望左好耐依個究竟係咪chris

睇左條片
真係chris 黎

新碟封面

Hypnotised似返parachutes/AROBTTH既感覺

Kaleidoscope, 6月2號

Track list:
1. All I Can Think About Is You
2. Something Just Like This
3. Miracles 2
4. A L I E N S
5. Hypnotised

我個replay制會爛，雖然我只係聽左一次，但首歌已經好聽過哂AHFOD隻碟所有其他歌。個風格有d似首Miracle，下一隻EP首Miracle2希望好似life in technicolor 咁第二版咁有大進步 我滿意而家隊band走嘅方向，期待六月!

另一首'2'

Coldplay - The Escapist

Coldplay - The Escapist ii

Hypnotised係特登趁Chris生日出

Good morning. The band have just revealed the June 2 release of their five-track Kaleidoscope EP, together with a brand new song from the EP, Hypnotised.

Hypnotised‘s surprise release coincides with Chris’s birthday. The song is available now on all download and streaming sites. Watch the lyric video, directed by Mary Wigmore, below.

The dreamlike ballad (described on Twitter by Chris as “a new non-single from the EP”) will feature on the upcoming Kaleidoscope EP together with the group’s hit collaboration with The Chainsmokers, Something Just Like This – and three other brand new songs. The full tracklisting is as follows:

1. All I Can Think About Is You
2. Something Just Like This
3. Miracles
4. A L I E N
5. Hypnotised

Anchorman

聽左兩次，好感動佢地仲可以整到合我口味嘅歌 not a big fan of AHFOD

聽前奏已經好鍾意
即刻dl落spotify無限loop

想一個人靜靜地抖下嗰陣開黎聽應該勁正

對上首俾到依種feel我嘅係 Midnight

呢期兩首新歌

過多三個月有新碟添呀

係COLDPLAY風格啊

太正了新歌

1000hkd放11/4 tw場 d1 425號位
後悔買咁後想買返前啲

好撚正呀

Chris Martin Celebrates His 40th Birthday With LA Fans

再早少少去左陪EX同仔女

放東京埸
2張

同仔女對眼好似

幾耐無黎香港開

有冇人會去首爾睇？咁岩果期係果邊想睇

係stubhub見到G3賣$1800 entry number4xxx

Chris

好細心

買咗台灣場11/4 NT$7800 1900開場
是咪早啲到等入場好啲?

coldplay politik首歌好正

今日先聽a rush of blood to the head

最好聽嘅coldplay大碟

Same

想退飛係咪淨係可以台灣戶口？

依家4CD boxset
爭x & y同viva la vida未聽
x & y當年出口碑好似麻麻地

X&Y 都好正
What if
White shadows
Fix you
Talk
Speed of sound
A message
The hardest part
Swallowed in the sea
Til kingdom come

用信用卡買嘅話可以退返入張卡

好想聽god put a smile upon your face

冇收到email

話就話3/13寄出
我有email問過 佢話overseas purchase 當日出示身分證明文件當去返counter攞飛
btw 我叫左日本朋友幫我打去問多次
佢話可以改返做日本朋友地址先寄比佢

我想放2張ss席

買多左

仲有一個月去泰國睇

我果時唔係oversea purchase 就買左 地址冇打到佢都confirm 左我 過數又過左 岩岩收到email 話3月15寄出，即係點

其實我都係
所以我sd email問
佢就叫我到時攞

但係我唔sure先叫日本問
你sd email confirm下

打少左

WTF

ed sheeran

有無4月11號巴絲諗住一齊去？

Everglow (Alternate Music Video)

又真係悶左啲嘅個MV

日本巴絲留意
【COLDPLAY公演 開演時間変更のお知らせ】
ステージ制作進行の都合により、開演時間を現在の18：20より18：00に変更させていただきます。開場時間（16：30）に変更はございません。

コールドプレイ公演 開演時間変更のお知らせ
ステージ制作進行の都合により、開演時間を現在の18：20より18：00に変更させてい ただきます。
アーティストの出演予定時間は以下の通りです。
18：00 RADWIMPS
19：10 COLDPLAY
開場時間（16：30）に変更はございません。
お客様にはご迷惑をお掛けしますが、何卒ご理解いただきますようお願い申し上げます。

有！

我撘4月11 號機，你搞掂酒店同機票未

我都係4月11，乜都未搞

乜都未搞x2

仲有半個月，未試過咁期待自己一個去旅行
31 & 1

你地就好

4月11 留名
已經係台灣等緊

巴打長住台灣？
有無住宿推介？

最後無香港有d失望，但無咁大個場都係事實

係台灣留學
住宿既之前住過台北日記旅店 都唔錯

望望先

巴打都唔係oversea purchase period 買?
岩岩收到email 話寄出左，都冇地址點寄

我一號場

有無人知日本場幾時寄飛?

原來13號已經寄左, 有無巴打已經收到??

改左3/15呀

2～7日先會收到

好似話唔會寄oversea 所以應該係當日攞

4月11midterm完即刻要趕高鐵去桃園
屌
6點半先到冇得跟序入場
夜晚仲要去台北住一晚
太夜返驚危險

收到email話寄岀？ 個email subject 係點既樣，好似收唔到

同埋本身係有日本朋友幫手收飛，而家條友話星期一翻香港，好撚不負責任

唔知點算，錢又比左

首Something just like this真係好好聽

我收到呢個

原來我琴日都收到

巴打咁你點筒

絲打你點算先岩

佢show前都未返去？

諗住睇完looptopia 再去睇11號
但係飛都未買

買啦
有假我都諗住睇完11再買多張12

會翻呀，但冇人簽收係咪會去郵局？
去郵局都唔緊要，但我買飛果陣，除左email 地址 信用卡之外其他資料都係亂填
都唔知我朋友可以憑咩拎飛

希望現場可以撞到有人著Paradise套象衫, 想影相

我到時係點樣攞ticket? 就咁喺電話show 我個order history 出來就得？有無人可以解答下

因為我收唔到confirm email , 但係order history 又有record

好似俾passport同order no.就拎到？

有無巴絲去台灣睇Coldplay又會stay到16號？
本身買埋15號睇林宥嘉演唱會 兩張2400台幣即係每張hkd600幾
改咗行程睇唔到 如果有興趣可以平少少讓 再唔係我就直接退飛算

想睇 留唔到咁耐 推

唔該巴打
6月佢會黎香港啊 不過都有啲怕難買飛

好似廿幾號有飛賣？

有巴打收到日本場既飛未？

今日9am東亞卡有優先訂購 但電話又係打唔通個啲

五月天又係咁 Yoga又係咁

原價賣4張台灣Coldplay 4月12號演唱會飛
7800 A2

台灣場 D2區揮手

11/4

台灣場公佈左點現場拎飛未？

11/4 D3

1 week

黎個show 前大合照喇不如！

帶支香港旗過去

冇人SG4月1?

11/4 D1

台灣場大家係咪上TixCraft買飛
想問下Viagogo可唔可信

SG 31/3

HFTW變左第一條7億views片

日本飛收到啦

有冇曼谷丁丁

諗住早少少去睇下有無野買

咩位？ 我vip standing 應該1點幾兩點到

我三點先落機 好似十二點開始有野賣，
我應該落機去轉Stadium ，買野，再返酒店放低，
食少少野，先再岀發去Stadium，我Standing pen A，
企後少少都無咩所謂，應該七點先到Stadium。

Btw 買到vip真心勁，我想買都買唔到

我聽晚半夜機呀 你即日到咁堅
我諗我都2點先到 落機要去抖抖先

2點等到8點先有coldplay睇真係要好有愛先得，不過到近距離見到隊band個下應該咩都值回票價 如果影到靚相記得post上連登share

唔算得d咩啦幾個鐘 我之前睇muse都試過
有靚相實會同大家share

暫時睇除左tee仲有咩買得過？

我係咪高登PM有你TG? 定另一位巴打?

我好似冇比過tg人
你今日機定聽日？

我上年睇淨係買左tee 聽日再望下有咩值得入手

你地玩得開心啲

我都應該係買T算，一個背包拎唔到多野，最想要Ghost stories T 不過唔知會唔會有

希望佢地未來會去香港

我仲諗緊聽日買唔買 已經有一件係德國買既

希望影到靚相番黎share

我就求奇影少少算，個位又唔靚，享受下演唱會好過

咩樣

呢件 都係貪個tour date

一直覺得演唱會souvenir係最唔抵買 好似整得好求其咁

我有件前面無字後面得兩行字版，如果有Asia tour date都有得諗，但買完都應該唔會著架啦

其實佢d merchandise 好多都係hea整，無美感

我諗緊買多件有Asia tour date既 但又唔係香港場
真係買黎儲架喳

一場去到唔買又好似好蝕
都係買嚟儲

Btw你地寄飛定現場拎？

有冇4月11日台灣一齊去？

一條友去

聽日JETSTAR,屌佢DELAY一個鐘

咁幾點落機

1:10AM

BTW你睇邊場?

聽日個場

有無日本場既巴絲

SG聽日後日落雨喎

有呀，但買左黃牛ss區，等寄囉

我都係黃牛VIP 係咪即係SS
Viagogo買架 寄左比我啦

4月11

11/4 一條油去too

希望係陣雨

LOCAL FD話日日都係咁

現場拎 未有email

Settle down左
聽日起身去到場館再報告

日本朋友幫我收左飛了

下次有香港一齊睇啦

早晨

SG巴絲準備定雨衣以防萬一呀

個場露天咩?

原來可露可唔露

好天氣

影啲紀念品睇下

排緊vip redemption 一陣影

多唔多人依家排隊?

一個人巴唔好喊

買左件tee同tour book

Pen A? 唔算好多既

有parachutes

我買左 後面有tour date

hi巴打

大部分都柒

之前高登PM過你?

有冇CLOSE UP睇下?

應該就冇喇

排緊隊懶得行出去

#2個件染唔染?

你咩位置?

買#1啦 屌準備落大雨

大雨到仆街

咁我都買5&12算，無viva la vida/ a rush of blood to the head tee

捨得入來啦咩

我屌，排到我個時已經賣哂5,6，買唔到5

睇黎大家都好念舊

衫得2,4,7我買得落

做咗 CD-ROM 好耐

洗唔洗幫你買tee 我台灣場

巴打好前

本身今晚8點半機，宜家delay到10點3

暫時睇Setlist好似無乜分別

唔係自己買仲有乜意義
放起度盞自己眼冤

Til Kingdom Come
無憾

會員Xyloband 自拍

我無憾啦

好感動

可以的話建議買Standing pen A / VIP，唔止同隊band近d，眼前全部都係岀紙，花花，波，蝶滿天飛，然後我一望坐位個堆，咩都無

有無人收日本場ge飛呀
想放2張呀
ss席

警告你地有Guy嘅j圖唔該同我share出來

我影唔到，無VIP已經盡力了

發現AHFOD tour d Xyloband 肉酸左 想d人拎去回收所以上面唔印字同圖案

整理下睇下有冇

好近
我坐山頂

睇完有咩感覺

我想繼續睇多幾場

VIP

最主要聽到Til Kingdom Come，完全估唔到會唱，覺得好滿足

近到連鞋都見到，Jordan 4

無，好多都影得差del埋

我專登揀呢個位企 知佢會行過黎
但影唔到will

有無人放台北飛？

兩日都仲有得買喎

東京場

留名 4月12果場

果陣又死server死盛

呢加仲有得買

我都係經viagogo, 一般幾耐寄飛， 我3月26買，仲未寄出， 十幾號飛

我想放飛呀

我上年買架啦 上星期寄到
其實真係唔知幾時會寄到
之前問個cs話總之會係event 3日前寄到

痴線宜家已經打曬蛇餅

咁早到

唔早啦我琴日未夠2點到

Coldplay - Something Just Like This and A Sky Full of Stars in Singapore - March 31, 2017

SJLT真係唔啱佢唱

Chris Martin trades his love flag for a fan's LGBTQ+ flag

NEWS: Coldplay to perform an all-acoustic set tonight in Singapore after 84% of roadies have food poisoning

4月1快樂

台北場係點玩法？
跟區再按排隊入？
應該幾多點到去排

Coldplay confirmed cancel all the tour in2017

照計賣家一收到飛就要寄，同你幾時買係冇關係。
日本場正常黎講應該全部飛都寄完，如果仲未有tracking, 建議你搵一搵客服

放上Viagogo囉

Princess of China...

In My Place

睇緊？

無fan request

想問下東京場啲飛係咪唔係卡黎

睇直播咋

場內有無啤酒買黎飲

希望東京場有in my place

冇左amazing day?

飛走something just like this 去啦

其實可以拎走Heroes啦

好驚到時睇睇下急尿

好彩睇琴晚個場 princess of China

有無現場拎飛既巴絲講下個流程係咩玩法

唔知駛唔駛排好耐隊

好想聽hypnotised

11號B1
好想聽一次LIVE GRAVITY

12號打錯

唔好po setlist好嘛

12/4 台灣場相認區

其實無咩所謂，大路歌你知佢一定有，其他歌d playlist 每個地方都有分別，前後又會掉轉

鍾意左十年，琴晚先第一次睇live好正，莫名地想喊

但我唔明點解冇fun

...黑歷史

Yes

大家覺得咩位出最好
放最後，但up&up 做最後個feel正啲

C-Stage

Amazing day後面

Heir
台灣場係咪約埋？

台灣場係咪要神早去定

好似好少人去日本咁

coldplay x&y talk同speed of sound好正
chris martin好似麻麻speed of sound

應該會同frd 睇
諗住果朝由台中去桃園check in左酒店然後去睇下有冇紀念品買先

btw，點解要神早去定

其實洗唔洗早去定？
定到時都係跟區再跟飛上number排？
台灣場

台灣場似會落雨

可以搏佢地唱Rainy Day

1400開始現場拎飛
拎完飛睇怕乜都賣哂了

唔係全企位咩
基本上你入到場sip到最前就得
而家諗住晏晝到桃園，先睇左有冇紀念品先，之後再check in

好似有number

上面位巴打

有ink

or 2次

好想聽返多d舊歌
好想聽到strawberry swing既live

有無巴絲係睇Bangkok?

如果聽到strawberry swing 既話

人生無憾

全部企位係咪要神早衝入去霸最前

Btw 有冇人11號自己去可以約埋

Here

舊歌黎講最想聽In my place 同everything not lost
Live is for living 都好撚正

Google發表青少年研究報究 - 究竟當代青少年覺得乜野係"Cool"??

音樂方面:
TEENS THINK MUSIC THAT MAKES THEM ‘FEEL’ SOMETHING IS COOL.
Gen Z would rather listen to music than make it, but many teenage boys are
interested in making music. Teen Playlist would include a mix of newer artists
with a few oldies:

Twenty One Pilots
Beyonce
Drake
The Beatles
Panic at the Disco
Fall Out Boy
Coldplay (yeah, yeah...we know)

In my place 成日都唱
我好想聽trouble

想聽Gravity同What if

Swallowed in the Sea/ Life in Technicolor II

In my place 呢個tour唔係次次都有嫁
一諗起個鼓聲就想喊

12 號台北貌似落雨 I

巴打你咩位呀

+1

⼁

曼谷丁丁

Heineken 個signage 好正

我都係曼谷丁丁

我男人呀呀呀呀呀呀呀

B3

我都係B3喎

16/4首爾場

企腳斷 人生無憾

特別唱咗don't panic 同till kingdom come
又煙花又火球又紙碎好撚正

中文好柒

Live Nation Taiwan 理想國演藝
當初為了爭取 ＃COLDPLAY 能來台灣開唱，為了能符合藝人要求的，戶外、三萬人以上、在台北附近的場地，我們跑遍了台北市、新北市找尋任何的可能性、

HK

早早已經心死

有冇人十二號
我自己一條友

我都12 號一條友

5點入得 12點就開始賣 去到乜9都賣晒啦
全部企位最前又要神早去再

見m

見到個日天氣雷暴大雨 係咪要淋足成場雨

香港大球場得唔得

大球場冇做演唱會好耐 因為比人投訴

博覽館應該都企到三萬人掛，不過開咁大應該都唔平

自膠 awe係室內

室外其實有咩好處

日本場
不過啲飛好貴

煙花？

黃牛3000幾蚊張

新加坡有咩

向黃牛說不

淨係main stage, b & c stage 都唔知冇左幾多位啦
亞博個場其實好細 stadium可以做到既visual 同特效先乎合佢地要既野
煙花但我係德國睇個場係有既

3千夠我睇兩場啦

田

買左vip位 鬼叫我場場都搶唔到飛

今晚就飛，好緊張
11號係咪會影張連登大合照？

用腦魔公仔認人

已經拎左飛既巴打會幾點去排隊入
好想企最前

唔係4點跟號碼排隊 5點入場？
我仲安排咗之前去睇戲

聽晚飛

12號G區
而家上網見到仲有貴飛賣,諗緊好唔好換走張平飛佢

朋友六點鍾先喺桃園機場落機,跟住即刻飛過黎
如果佢間機delay我就含得撚

現場撚1200要去排隊拎飛

搭緊地鐵去機場

唔理佢自己入
我考完試即刻高鐵去
6點半先到
但嗰時已經入哂場

1930正式開波

幾點機

今次啱用啦掛
當然最好都係用唔著啦

巴打幾點機

2055 但好似delay
唔係同一班呀

22:35

同機

飛機上相認啦

巴打咁夜去到係咪即刻過酒店check in?
定好似我咁喺機場過一晚先

已到台灣

但我矮
雖然都係d3唔算前
諗緊可唔可以企邊位睇led

大家記得去全家711買雨衣

勿起底

聽日先搭呢班機

12點幾有咩車出到去桃園，係咪得小黃

17xx

國光好似24

落雨真係好頹

淩晨嘅話應該係
捷運最晏去到11點幾

到咗台灣

架機delay咗個幾鐘
最後2308 land 2314落機 2320過移民官 2331趕到去機場捷運搭35分嘅尾班車

記得
唔好帶大袋

絲打
Check得好嚴
睇新加坡場乜都冇帶 得電話 尿袋同錢 passport 反而係買左merch同vip pack成袋入去
不過入到去放地下

hi
好似話請左1000人做安檢

背囊得啦掛

量下有冇A3好
大過唔俾人就gg
我諗住擺係高鐵站啲櫃到

多數要你寄存

miss左班機 早知唔買早機

台灣場好似無寄存

想知係咪其他場都有送Wrist band?

喺師大附近嘅一間café溫緊書，佢係咁播coldplay搞到我集中唔到，好興奮呀呀呀

咁乜都唔帶最好

有 但今次好hea 成條白色 字都冇印

係新加坡個陣仲誇張 行到去邊都有人播

要係台北住一晚
一定要搵寄存

人生第一次concert
如果唔係AHFOD我冇乜可能會睇
但今次隻album完全係俾我呢啲pop撚j到出血

應該係想等你地離場嗰陣會無咁唔捨條野而俾返佢地去 重用/回收

得閒聽下strawberry swing 同violet hill, 好治癒

其實桃園d酒店幾好，又夠平
我搵左間5星都係6百幾蚊

btw，絲？ OR 紅字藍巴

其實都係等佢玩charlie brown 果陣全場閃燈
幾年前親身玩過一次，好撚正

對於舊fans黎講 都係parachute先係我最愛

睬佢都傻 照拎走

頂多j下Viva la Vida
Paradise/Princess Of China呢幾首pop hits
其他係好聽但唔係我既style

我去左搵台北hostel
450台幣訓一晚就算
第二朝高鐵趕返學繼續考試

我都覺佢舊歌完全同ahfod係兩種style
唔係都唔會引到我啦
我聽佢舊albums會覺得好眼訓
眼訓過Lana Del Rey

利申pop/rock/hip hop/edm撚

見到其他場咁靚
想喊

邊間 我都是住hostel

一定要買件tee！

Homey 夠平
同個老細吹過水

噢 我住台北車站 唔是同一間了

我住西門町

No offence
Princess of China 呢首垃圾係coldplay咁多首我最憎既歌

Lana del rey不了
Edm聽開咩

大路嗰堆Avicii David Guetta多
Zedd係我男神

我至愛係Martin garrix

後日 d區

聽日去嘅巴絲係咪會約埋

我聽朝去 第2日晏就就番香港

scared to be lonely
又白淨靚仔

+x好有細佬feel
比姐姐錫啖

聽日飛 玩4 日

12號 聽演唱會

呢個星期可能會落雨 大家做好準備

Sun never going down
上年黎香港冇去睇

今朝到Taipei
我睇12 號A2
諗住聽朝去買tee

可以咁咖咩

打算聽日10點就喺台北出發去桃園
好似早左d，又怕起唔到身

場內外都有

會有咩分別

會唔會唱Everglow/viva la vida?
利申冇睇setlist

會啊

唔睇set list 咁你又問

我都諗住聽日買唔齊12號再去排

因為lap過眼唔見好驚冇得聽又唔再睇

自拍棍都唔俾？屌

坐緊1819去台北站有兩條友講緊coldplay

勿相認
利申: 同車

我驚賣哂 想聽日買件T
但6點半先到
點算

好正常，而家好多大型event都唔比帶

啱啱司機講咩 一句都聽唔明

啲站名 好似係

我諗你個鐘數都幾難買到

屌間hostel無冷氣

巴打一個人？

係

仆街啦今次

台灣司機講野真係唔明

各位巴絲都係聽11/4呀？

各位1819嘅巴絲聽日有緣見

係 不過d1窮j

11/4 A2

新加坡場我揹咗個鞋袋
臨到我安檢個時仲懶醒攞咗樽水出黎打算倒
企係前小小個鬼佬staff叫我倒
但係行過佢之後先係有張檯check野個d
行到埋去個啊姐即刻細細聲用華語同我講收起來

+1 d3

11/4 B3

D3

11/4 A2 [/b]
巴打幾點開始排

好多d3

而家先知有Coldplay post!
聽日見 A1

11/4 B3
我訂左飛打算2點半就去到
搶頭位

2點半等到7半

呢加落雨屌

其實完show有咩車返台北

新加坡個場我等左6個鐘又落雨
但最慘係台灣呢個場冇蓋

係咪咩捷運

唔撚理了睇完先算

機場捷運/高鐵都得，同埋呢啲大型活動一定一堆的士佬喺度搵生意，佢會幫你揾埋人夾，然後按人頭收錢

我地可以組團夾

捷運就耐啲
高鐵就快啲但出站/未入場就要買當日自由座，上台北尾班車11:40

咁我買定11點左右先
Btw 落雨點撚算

好大雨
著咩鞋去好

夜晚會停

我之前訂見今日夜晚完場時間到尾班嘅飛都無曬
只好坐機場捷運

唔洗買定幾點
買自由座盡早沖去高鐵站就得

捷運有排先番到

自由座係冇時間架
有時間既一早俾人掃哂
自由座係當天有位就入得

等陣去果陣買定
唔該 紅巴/絲

仆街著左對靚鞋去

去買定拖鞋雨褸先

涼鞋已著

落雨

明明尋日仲係好好太陽

著拖鞋得唔得？

到左桃園，出面落雨落到倒水咁

準備桃園落車

而家好似細返d

帶左雨褸 但真係唔想著

多唔多人排緊隊？

買左雨褸無帶遮 就咁著行係街好怪

我帶左件普通風褸樣既

買左全家cheapcheap雨䄛

記得唔可以拎遮入去！！

岩岩落機 好似停左雨 呢加出發拎飛買野

唔多

所以人係企草地？

場入面好似係石地，佢鋪左膠毯喺草地吸晒水，行到過去對鞋已經濕晒

屌塊草地on9

好撚凍 未黎嘅巴絲帶多件衫

究竟踢唔踢拖好
利申準備考試但冇心機溫

聽到chris試緊音

Something just like this

我見有人著

利申點都係帶去hostel
係睇著唔著

唔驚波鞋濕就波鞋啦 拖鞋隻腳會濕晒
利申涼鞋 著vans黎但對vans係穿晒窿

仆街冇拎外套黎台灣

開賣未呀屌 又落雨喇

你老味，又話12點開始賣，12:20仲駁緊電線

上左高鐵

Btw 邊度可以睇多少少日本場既資料？
Livenation jp 個fb page乜9都冇

而家先briefing

求相認

我喺第一行

買乜好

應該遮住左 你影我唔到

好驚t shirt賣哂

打算買 1或4，5，12
諗緊買唔買海報，但今晚唔知點keep

幫我買件藍色T

放心喎 佢好多存貨

12係本書仔定咩

場刊

巴打好似見到你

好撚凍呀dllm，鳩企左成粒鐘

好驚

巴打係咪拎著間條衫？

都幾多賓仔賓妹黎睇

排緊隊嘅巴打，知唔知仲有冇hoodie買

你係咪著緊雨衣

有排你企喎

邊到買

附近有無711/family mart之類嗰啲convenient store呀？

A區巴打揮手

琴日係便利店買

落雨喇😂

整個檔仔俾幾萬條友買

唔買紀念品啦 咁撚多人

係台北準備過黎 希望買到hoodie
唔帶得姐入去咁著住雨嬲黎嗎

有無A區巴絲

咁早排隊
我仲係桃園大溪玩緊

明明已經有Manila

a1

件野咁撚大件搵鬼著

件hoodie 好大
著S 都鬆

A1 +1!!
我應該4點幾先到 多唔多人排緊

鬼佬Size

3點先入得 有排等

Loop一次新碟先囉
方便跟住唱

對面商場有food court 可以hea番陣

見到巴打啦

好多巴絲喺度行緊街

好大個水塘

屌自爆

有巴絲係現場拎門票 幾點可以去拎？

1200開始拎得

痴線勁多人買週邊

呢個係場外？
聽講有啲會特登去買週邊 跟住留喺出面聽

而家過緊黎 週邊如果賣哂聽日會再補?

場外啊
依加仲要好大雨

好大乳

有冇Ching知點樣排，好亂呀

入得未

去左捷運後面個商場行 好爽 班傻9就等入場

好多outlet

人地有得企前啲喎

又凍又淋你排埋我個份

仆街我依家仲等緊入境

未攞行李未check in 係咪可以收皮

巴士十分鍾到

台北搭緊高鐵 希望唔好企太後

整緊隊
入面同泥地無分別

啱上車？

Post Glastonbury啲舊圖幫你地打打氣

咁早去做咩

食埋個T先去先

未上 miss左呢班 要等16:46
你呢? 去到未?

買咗雨褸先入嚟呀，喺PTT見到話高鐵七仔賣曬，有小販但時不時俾警察趕

見到即刻覺得都唔係好差姐啲泥地

特登買左對黑色平底鞋入場

四點入都做左傻9

唔算泥地啦

好撚開心 有hypnotised

好正啊

試咪聽到唔代表最後有

特登買左對hunter

仲以為實會有添

係咪全世界入晒走

仲食緊個T

有無人知第一首試咪係咩

試到第三首
AHFOD

之前試咪有試新歌(未發佈嗰啲)

你到左場未 大唔大雨

買咗單數嘅巴絲記住係喺對面(遠啲嗰個入口)排隊啊

佢有分號碼排

早到冇用 佢跟號碼

真架 但好似話遲到只跟時間 一區太約幾多個number呢唔知

成件事好on9囉

安排好撚差

佢500 500個咁分
早到有用嘅 你會成為嗰500個入面最早入場

一區大概500-1000個
a1 2000後

唔明咁早排隊為左企前d有咩意義

依家撘的士來攞飛嘅話應該點同司機講？桃園站前廣場等？

姐係好似亞博咁 但每個Zone再多人d

仲要想由1-1000 逐個排番

佢再排埋號碼呀 早到冇q用

A1 1904 好近

真係好on9，企位緊係先到先得架啦

巴打咩色衫

有冇巴打係D3排緊？

有冇D3 嘅巴絲

絲打 白色hoodie 隻眼角前日炒車損左 行緊過去

俾佢點黎點去行左無數泥路

有冇a2巴絲

有冇b3

c5

我想問攞飛係喺邊？

高鐵出口

高鐵一出一望望到啦

有無人可唔可以答一答

我依家喺中壢酒店，點同個司機講？

桃園高鐵站

依家撘緊的士過去

攞飛同concert 位差幾遠？洗唔洗飛的？

高鐵站就得，可以叫佢去埋近廣場嗰邊嘅

隔離

啱啱先係嘉義上高鐵
6點半先到

想去排周邊
個又整緊隊

等到2046

開始放緊人入去

買左先囉 周邊同a1條隊唔係隔好遠

排緊 算啦我1904都幾後唔爭在

巴打有野要買嗎

今朝買左喇

入得

場內都有喎

我係A1格離排緊 條隊郁快d希望🤤

另一邊嗰個？
嗰個係整隊區後面，不過都算場入面嘅

1-500入緊

我見佢門口塞塞地 可能同巴打企得幾近

我喺2000後中間偏前，條隊嘅右邊

你嗰條都開始入緊

巴打咩色衫 一個人?

買緊

淺藍色實心雨褸，黑褲灰色波鞋

見到有人個頭笠住隻大象公仔

ABC都入緊

趕唔切嘅話過黎，可能可以靜雞雞插我呢條隊

原先排前排
比人趕到最後

過唔到 佢要驗票 好慘 有個49號比人趕左出黎

剛到，好多人，行住outlet先

入緊去

而加仲喺D3條隊食緊西北風

Lol 入左場啦

閘口都有得驗喎

巴打慢慢等啦

入左

新Post

喺邊？

1001

啱啱到左d4多謝各巴打